[活動] HKU INFO DAY 2017 (4/11)

特別消息

工程系admission talk 16:00 果場有鏗哥sharing

Faculty of Engineering

10:00 - 11:00
11:30 - 12:30
13:00 - 14:00
14:30 - 15:30
16:00 - 17:00
Admissions Talk (in English & Cantonese) Lecture Theatre A, G/F, Chow Yei Ching Building
(Live Broadcast in Lecture Theatre C, LG1/F, Chow Yei Ching Building)

鏗哥sharing

鏗哥

現場提供雞蛋予電機受害人/某freerider/某hall住客掟柒鏗哥

大家見到鏗哥未

見鏗哥真人 好型棍

想睇片